寫網頁寫Apps算唔算專業人士??

人工超過3萬
寫網頁寫Apps 既programmer /developer算唔算專業人士??

d 港女話唔算,話起碼 律師，醫生，管理層先算

比人工 得3萬 人地6萬蚊起跳
比有無牌 人地有 IT狗係無
比經驗 人地年紀越大越pro IT狗年紀大唔比人炒都偷笑

兒子先係最專業嘅人士

呢個真

it degree 只會愈黎愈無用

太多方法學

咁升到manager title 又算唔算？

Hacker 坐完十碌岀返嚟iPhone 都唔識用

你搵十幾萬一個月理撚得你倒屎定洗碗

香港既IT咪唔算囉
搵10萬一個月 咪又係痴埋去

網頁好似易寫過Apps好多

戇鳩

三萬，fg 都唔止
睇下隔離post

利申識寫網頁唔識寫native app

唔覺囉，寫Web煩到HIHI，淨係搞RWD都煩hi死人，仲有 browser compatibility

寫網頁肯定好穩過寫app wor

自學撚想問大學cs畢業生一般去到咩程度 寫唔寫到neural network? 或者用tensorflow整AI app?

睇你做到咩 level
你淨係識啲罐頭野 幾日課仔
咁真係會中年失業
但如果你識整 outlook web, excel web

識寫if else for loop

CS有好多方面
就唔一定有揀讀AI

寫唔寫到NN 睇你點定義
但係CS Grad 就唔一定個個都有能力寫到tensorflow framework 出黎

寫到個tensorflow出嚟我諗至少係top 10%?

冇可能有CS grad寫到成個tensorflow個framework，試用tensorflow就唔難。
Tensorflow有好多industry expert一齊寫，contribute搞出嚟，剩係要grad寫到cuda，都唔知有冇1%，仲要寫成個framework出嚟

cs 搞deploy ml pipepline 稱職過整ai app

利申 cs 工作上同kubeflow katib 有關
但整model 同analysis唔關我事

東大it 神級大學生都可以係專業人士
香港30k 可以係可以唔係
自己係唔係 自己諗

睇地區，香港就一定唔係，呀豬呀狗求其寫d 垃圾都可以話自己做it, 你話係咪專業？